# Задание 1 #

Для заданного значения n (константа) построить вещественную матрицу X nxn по варианту и вывести ее в соответствующую компоненту (table). 
При выборе некоторого элемента, он появляется в текстовом поле и после редактирования он может быть занесен на то же место по нажатию кнопки.

# Задание 2 #

При нажатии кнопки "Вычислить" выполняется построение матрицы Y преобразованием матрицы X и вывод ее в другую табличную компоненту. 
Переставить первый столбец со вторым, третий с четвертым и тд.
